iphone 8/iphone x 簡咩色好?

會先出iphone 8 後出iphone x
兩隻既白色玻璃面 好似幾唔錯
iphone 8 白色收天線收邊成部機風格統一左 黑色比較似jet black同多手指模 金色有d怪
iphone x 白色玻璃反光似番ip4果陣design 但條反光邊同黑白機好似怪怪地 黑色又普通得滯
兩部機大家會中意咩色?

黑>灰>白

白即係金